{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 마리나풀빌라앤스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットが可能なペンション以外は同伴できませんし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 スパとジェットバスを予約すると、ご利用案内を受けることができます。 10歳未満のお子様は、必ず保護者同伴でご利用ください。 23時以降は他の客室の騒音で不便を感じる恐れがありますので、ご利用をお控えください。 離れペンションで家族や友達と幸せを見つけてください。 メゾネットタイプは、児童と幼児の安全に留意する必要があります。 IPTVやWiFiを利用して客室内でインターネットを便利に利用できます。 プールビラプールで暑さを避けることができます。 営業日は夏季に該当し、利用料金は無料です。 児童と一緒に利用する際は、安全に留意する必要があります。 バーベキュー場で楽しい時間を過ごすことができます。 バーベキュー利用時には料金があり、予約は最低2時間前にしなければなりません。 当日現地にてお支払いいただき、火災にご注意ください。 カフェで休息を楽しむことができます。 駐車が可能で、渓谷が隣接しているため、冷たい水を楽しむことができます。 ペンション内にエレベーターがあり、便利に移動できます。 周辺には様々な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットが可能なペンション以外では、同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守るべきですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の客室に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの予約について教えてください。",
            "answer": "スパとジェットバスを予約すると、ご利用案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "10歳未満の子供は必ず保護者と一緒に利用する必要がありますか？",
            "answer": "10歳未満のお子様は、必ず保護者同伴でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "23時以降に騒音が気になることはありますか？",
            "answer": "23時以降は他の客室の騒音で不便を感じる恐れがありますので、ご利用をお控えください。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 657
    }
}